{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007980",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002154064?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 시트린스파펜션(개별바베큐,코인노래방) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 しかし、宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 未成年者の場合、保護者同伴なしでは宿泊できず、保護者がいない場合は現場訪問時には払い戻しができず退室措置となります。 また、客室予約状況はリアルタイムで更新されないため、100%一致しないことがあります。 重複予約が発生する可能性があり、先に決済された予約に優先権があります。 客室価格は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超過した場合には入室が不可能となる場合があり、その理由による払い戻しもできません。 利用日当日予約した後、当日キャンセルした場合は払い戻しできません。キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。 利用案内によると、ご予約の場合はメゾネットタイプのプールと共用プールをご利用いただけます。 夏季にはプールが運営され、エアスライドは8月末まで運営されます。 水泳時は水着と水泳帽を着用する必要があり、ダイビングは禁止されており、食べ物はプール内に持ち込めません。 カラオケもあり、利用時間は1チーム30分以内で、1曲当たり500ウォンを支払わなければなりません。 また、休憩室にはゲーム機と基本調味料が備えられており、夏にはスラッシュを提供します。 バーベキュー場もありますし、準備時間は利用時間の30分前に申し込めばいいです。 利用料金は2人基準で20,000ウォンであり、追加人数につき5,000ウォンが追加されます。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、保護者同伴なしでは宿泊できず、保護者がいない場合は現場訪問時には払い戻しができず退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はリアルタイムで更新されますか？",
            "answer": "客室予約状況はリアルタイムで更新されません。"
        },
        {
            "question": "先に決済された予約に優先権がありますか？",
            "answer": "重複予約が発生する可能性があり、先に決済された予約に優先権があります。"
        },
        {
            "question": "客室価格は期間によって異なりますか？",
            "answer": "客室価格は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過した場合は入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合には入室が不可能となる場合があり、その理由による払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "利用日当日予約した後、当日キャンセルすると払い戻しがありますか？",
            "answer": "利用日当日予約した後、当日キャンセルした場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "利用案内によると、どのプールを利用できますか？",
            "answer": "ご予約の場合はメゾネットタイプのプールと共用プールをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールはいつまで運営されていますか？",
            "answer": "夏季にはプールが運営され、エアスライドは8月末まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "プール利用時の注意事項はありますか？",
            "answer": "水泳時は水着と水泳帽を着用する必要があり、ダイビングは禁止されており、食べ物はプール内に持ち込めません。"
        },
        {
            "question": "カラオケの利用時間と料金はいくらですか？",
            "answer": "カラオケの利用時間は1チーム30分以内で、1曲当たり500ウォンを支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "休憩室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "休憩室にはゲーム機と基本調味料が備えられており、夏にはスラッシュを提供します。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用方法と料金はどうなっていますか？",
            "answer": "準備時間は利用時間の30分前に申し込む必要があります。利用料金は2人基準で20,000ウォンであり、追加人数につき5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 496,
        "QA": 638
    }
}